# CONTENTS

その者。のちに・・・  

作者： ナハァト  



- :closed_book: [README.md](README.md) - 簡介與其他資料
- [待修正屏蔽字](%E5%BE%85%E4%BF%AE%E6%AD%A3%E5%B1%8F%E8%94%BD%E5%AD%97.md) - 需要有人協助將 `**` 內的字補上
- [格式與譯名整合樣式](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/%E3%81%9D%E3%81%AE%E8%80%85%E3%80%82%E3%81%AE%E3%81%A1%E3%81%AB%E3%83%BB%E3%83%BB%E3%83%BB.ts) - 如果連結錯誤 請點[這裡](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/)
-  :heart: [EPUB](https://gitlab.com/demonovel/epub-txt/blob/master/user_out/%E3%81%9D%E3%81%AE%E8%80%85%E3%80%82%E3%81%AE%E3%81%A1%E3%81%AB%E3%83%BB%E3%83%BB%E3%83%BB.epub) :heart:  ／ [TXT](https://gitlab.com/demonovel/epub-txt/blob/master/user_out/out/%E3%81%9D%E3%81%AE%E8%80%85%E3%80%82%E3%81%AE%E3%81%A1%E3%81%AB%E3%83%BB%E3%83%BB%E3%83%BB.out.txt) - 如果連結錯誤 請點[這裡](https://gitlab.com/demonovel/epub-txt/blob/master/user_out/user_out)
- :mega: [https://discord.gg/MnXkpmX](https://discord.gg/MnXkpmX) - 報錯交流群，如果已經加入請點[這裡](https://discordapp.com/channels/467794087769014273/467794088285175809) 或 [Discord](https://discordapp.com/channels/@me)


![導航目錄](https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=150x150&chl=https://gitlab.com/novel-group/txt-source/blob/master/user_out/その者。のちに・・・/導航目錄.md "導航目錄")




## [第一卷](%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7)

- [序幕](%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7/%E5%BA%8F%E5%B9%95.txt)
- [第一章 山里的生活是很辛苦的呦](%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AB%A0%20%E5%B1%B1%E9%87%8C%E7%9A%84%E7%94%9F%E6%B4%BB%E6%98%AF%E5%BE%88%E8%BE%9B%E8%8B%A6%E7%9A%84%E5%91%A6.txt)

